以下哪個政治宣傳用語（Propaganda）最令你厭惡：

A. 中国梦
B. 大爱包容
C. 发放正能量
D. (传统)家庭价值

中國夢
連口號都要抄人 呢個國家仲有咩用

我認真問樓主,點解要用殘體字
我未block你,高登都冇

屌你老母

全球暖化
极端天气
价值投资
中央肥胖
乐活人生
工作假期
通识教育